有圖 有冇巴打知道依個杯係邊到做？？

杯名叫made in New Zealand
而佢係made in China

支國已經被納入紐西蘭領土